想買部M3 CRT 有咩要注意？

揸MORNING啦你

太細 不了